［人手置頂］機場手足差啲死喺龍運巴士車碌下！

（發夢）今日唔小心做左散水撚，本身驚俾黑警布袋彈打死，但點知差啲死喺龍運巴士 UE7543 車碌底！

希望各位巴絲一人一信去投訴，下面係我草擬嘅內容，如果現場巴打有資料或者有司機大頭相補充可以直接加，一定要向條仆街殺人司機問責！

但龍運公司無email，得個閪網同九巴Facebook，大家覺得炸佢網定炸Facebook好？

中文：

8 月 12 日，市民在機場有和平集會活動。於下午約五時許，因為港鐵安排不善，巴士服務暫停，導致多名市民需於公路步行前往東涌轉乘其他交通工具。

步行途中，東涌往機場方向道路交通相當擠塞，車路亦見狹窄，當時 貴公司不載客巴士（車牌號碼：UE7534）於狹窄車路及交通擠塞期間超車（俗稱「扒頭」），使車輛極為接近市民，距離甚至不足 30 厘米，極有可能輾過市民，此巴士司機甚至有謀殺示威者之嫌。

於狹路及交通擠塞期間超車，本來就屬不必要之舉，而眼見市民於馬路邊緣步行時罔顧路面及市民安全，危險駕駛，更加令人髮指。

本人要求 貴公司詳細調查事件，對危險駕駛司機問責，並予以書面回覆。

英文：

On 12 August, there was a peaceful protest at International Airport. Due to MTR’s poor arrangement and the traffic chaos, many citizens needed to walk from Airport to Tung Chung to their ways back home.

However, while people were trying so hard to find their ways, driver of UE7534 intended to stop them by driving so close to them. I could dare to say the driver was going to kill them.

It would be appreciated that if Long Win Bus Company Limited could conduct an investigation regarding this incident and let the public know the conclusion. Thanks and looking forward to your reply.

龍運閪網：
龍運Facebook（即係九巴）：

推

屌 我係現場 架車真係一野車埋黎
但我岩先睇龍運fb係九巴？？？
有冇巴絲補充？

可能係警察卧底

推

自推

但我地冇資料係手

雖然唔喺現場
但都推一推

真係好撚嬲，本身路窄，拍佢車窗仲要愈揸愈埋，幾驚佢碌撚斷我地對腳！

上網搵，係呢架車！UE7534！

係佢啦 仲要果時不載客 分明特登車過黎

屌佢老味，不載客咁撚急爬頭

屌 又想謀殺香港市民
推爆佢

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

Push